馬德里打吡 新舊魔王鬥

馬德里打吡 新舊魔王鬥
星島日報 2017-04-08 03:00:00
【星島日報報道】今晚西甲首都打吡皇家馬德里主場對馬德里體育會，「銀河艦隊」射手C朗拿度過去一周閉關養精蓄銳，明白今仗勝負影響爭霸大局之餘，更以曼聯前朝七號身分，迎接紅魔未來七號──藉球場內外以戰養戰的牀單軍團前鋒基沙文之挑戰。預料兩人難分勝負，和局可取。
真係好撚好笑 歡迎7月bin我屍
啲報紙佬真係好風趣

唔去曼聯可以去邊？

唔去最聯會崩牙

星島

有飛未牙ben哥

由支二線馬體會去一線曼聯

lm binc

由三弟去六弟

打晒飛機 所以話獌狗既無恥 厚面皮真係世界第一